八運當令巴打，你還尚在人間嗎？

好故分享，期待你繼續出故

《讀書嗰陣身邊梗有個肥仔，我就係嗰個肥仔…》

《我是一隻戇狗狗》一個關於狗狗既故事...

肥仔故幾好睇

又係時候話你知
出面救護員個故 就係佢寫

咁我咪柒哂

我都過咗一排先知
btw 都係我知你知啫暫時

咁就等多啲人知啦

啱啱見到呢個POST

你真係好有心，勁感動，世上竟然有人關注我既生死

仲幫我sell埋故，真係知音難求

推一推先，要俾人知道我仲未死

諗緊好唔好喺度出多次燈靈，畢竟喺呢個地方真係未出過

出你就出啦，益哥

人生贏家

GAY

薯仔